三權分立都要拗,不如拗埋老母係男定女啦

支共講一句,港共班畜牲就出嚟直都要扭曲

真係唔洗拗 事實就係冇

有無人講下，其實香港幾時開始有三權分立？